我好想同你一齊溫書啊

已經五日無見你，知你有感情嘢煩緊
但我好掛住你

放暑假仲温咩書

我勤力

打比佢

識咗佢唔係好耐，好驚chur親佢